# README #

Приложения для отображения служебной информации на экране телефона Андроид, написано в 2017 г..
Информацией для отображения являются сигналы датчиков автомобиля (CAN), передаваемые по Bluetooth.
